Macbook vs Windows notenook 手寫功能

Mac bk 既中文輸入法有 touchpad 當手寫版用, 但其餘windows notebook 係唔係冇?